
2009-12-24t15:40:0z
dunya
yakın filistinhaber co ad türk haber site sonra örgüt silah   el  tugay  türk internet site   el cezire televizyon internet site  al haber göre bir örgüt yetki filistin mesele   taraf olarak tüm dünya anlat  birkaç dil yayın ol belirterek türk kardeş biz daha iyi anla  bir türk web site hazırlığ   el gel  en kısa zaman   yakında  internet site türk dil hakim kişi tarafından  diye yetki söz konu internet sayfa tarihi gelenek  görenek kültürel yapı  halk yaşam tarz dair konu  alacağ  cihan 
